個女仔搞乜?

最近識左個女仔, 我覺得佢幾好, 想進一步了解佢
係 WhatsApp 度俾左少少 signal 佢, 想了解佢, 而我亦覺得佢應該無男朋友
但係佢係 WhatsApp 答 D 普通既問題答我答得好快, 答其他問題, 想了解佢多 D 既問題, 或者想約佢出街既問題, 佢要隔幾個鐘先至答我
咁我好唔好再向前走? 又驚無左個朋友, 但係又想再拍返拖......

入佢中路

兵囉 唔想俾你了解囉

2粒鐘前先有個男仔追你
宜家又識女朋友
88巴打

我係絲 就咁睇一定對你有興趣
佢怕醜先唔答你出唔出街
可以試下打一大段message比佢 講有幾鍾意佢
最後一句話 「我係你樓下等緊你」

佢一定開心到喊住落黎搵你

直接小小啦

最憎人閃閃縮縮

直接睇你銀行戶口話俾佢知你身家幾多啦

佢想同你做愛呀

無興趣唔想俾你了解 覺得要覆你好煩所以勁耐覆 俾緊signal你收手 因為真係好煩